下巴戴口罩防疫？

講電話又拉低個口罩
食煙又拉低
連打乞嗤都拉低，係呀！打乞嗤呀，話驚極污糟個口罩，焗住會有口水味。咁撚樣放個口罩係下巴都防到疫既，咁不如唔好戴啦，根本浪費

哦 咁你呢？

不嬲係咁 你應該當場教育佢

咳落個口罩咪整污糟我口罩
打乞嗤同咳前緊係要除低口罩啦
咁貴

買唔到
所以唔戴